有無人覺得全香港得自己一個識得點樣正確搭地鐵?

香港人真係好低質
排隊又排錯, 上車又上錯, 落車又落錯, 坐又坐錯, 企又企錯, 表情又錯, 姿勢又錯
得我一個係無可挑剔樣樣做啱
所以我三日唔埋就會上facebook/連登出個post批判香港搭車, 提醒你地全香港得我一個識搭車
個份優越感真係好正

表情又錯, 姿勢又錯>

我好似諗左去第二度

搭地鐵都優越感

我真係好完美

有冇興趣入黎做
等你開班教人

係咪同屋企人, 同事相處得唔好 ?

on9
如果我教識香港人點搭車, 以後咪無得上fb/連登批鬥香港人

班C9又要坐又要第一個落車